［突發］毓民：泛民態度消極退縮，胡志偉是仆街！ 香港靠泛民邊有得救？！

對於中聯辦港澳辦粗暴干預香港立法會事務，泛民主派開記招回應。

民主黨主席胡志偉指中聯辦干預香港內部事務，咁樣做中聯辦係不恰當係有失身份。 咩叫有失身份呢？ 中聯辦身份好撚高呀家下？！ 佢粗暴扭曲基本法破壞一國兩制，你係要強烈譴責佢呀嘛！身為民主黨主席你咁嘅講法係咪應該仆街呢？ 共產黨咁高姿態，香港政府又配合，再加埋建制派班走狗做應聲蟲和應，你班泛民主派行出嚟竟然連強烈譴責四隻字都冇講，你話見到呢班人係咪真係嘔血呢？

依家係鬥爭，你用不恰當同有失身份呢啲字，你哋點同人鬥爭呢？ 有失身份？而家中聯辦港澳辦身份好撚高咩？ 喂！你哋立法會議員係民意代表黎架！ 家下敦榮鏗有咩錯呀？ 我嫌佢做得唔夠添呀！

共產黨而家殺到埋身，你就消極退縮坐以待「幣」，等出糧嗰個「幣」 ，最緊要利用呢啲打壓為九月拉票，見到你哋真係嘔血！ 竟然連坐以待斃呢四隻字都唔敢用。 你係要大番佢轉頭，要將議會抗爭升級呀！

毛孟靜已經係成班人入邊最激進嗰個，係個記者會入邊都只係解釋點解要拉布。喂，依家唔係解釋嘅時候呀！ 係要炮轟佢呀！ 仲要譴責埋你前黨友話要搵法庭幫手嘅湯家驊！

敦榮鏗今日都行出嚟向對於中聯辦港澳辦對佢嘅指控作出解釋。 你哋係無需要對佢哋指控作出解釋！因為佢而家係粗暴扭曲基本法干預立法會事務，你向佢指控作出解釋你咪輸囉。所以你係要發炮還擊呀！ 你揸住個議事規則來做，有錯嘅話你隔離嗰個法律顧問自然會提你啦，你使乜解釋呢？一解釋咪示弱lor。 你哋學唔到我五成都起碼要學到三成

對於佢哋粗暴干預立法會事務，你哋係冇錯，你地係要話要強烈譴責佢，仲要將議會抗爭升級！對於呢個禮崩樂壞嘅議會，因為多數派嘅建制派係徹頭徹尾嘅橡皮圖章，呢個選舉制度亦都不公義，因為有35個功能組別議席。 但你唔講得呢啲嘢，因為你哋嚟緊要搶攻功能組別。所以將希望寄望喺你哋身上真係嘔血。

我預咗你堆黃絲五毛會鬧我， 但你批判我不如駁我啲論點，咁先有用。 你反駁唔到我又喺度盲撐呢班泛民主派又有乜嘢意思？ 連強烈譴責四隻字都唔敢用，共產黨會怕你？慢慢收拾你班人就有。 一日到黑只係坐以待「幣」。搶攻過半數議席發下夢做吓無妨，但用心可珠！

今時今日暴政殺到埋身，你哋今日嘅解釋目的乜嘢？ 想解釋比公眾聽自己唔係想阻礙議會運作？ 唔需要㗎啦，支持你哋嘅人自然明白你哋做法，反對既繼續唔會投票俾你。 咁你哋係咪認為共產黨誤解咗你哋，所以先走出嚟解釋？ 唔會呀，咁解釋客觀上嘅效果咪剩返投降囉！
中聯辦赤裸裸違反基本法，係要反擊！「唔好申隻手入嚟啊」 係要咁呀嘛！ 仲解釋！

你哋而家用拉布推倒惡法作為藉口，例如國歌發23條，呢啲十劃都未有撇，根本廢話呢，再講，當日一地兩檢你哋班友又俾佢過？
橫掂都係咯，不如乾脆承認而家喺議會係搞事抗爭，係撥亂反正顛倒重來！

「不恰當～有失身份～」香港靠你呢班人邊有得救呢？ 消極退縮，坐以待「幣」。

泛民主派嘅朋友今次點回應好？

算吧啦毓民

係人都知你同方向個老闆frd過打band

最少胡志偉會企係黑警前，硬食催淚彈，再屌柒班畜牲。

碌撚呢

咁講真 佢又真係講得冇錯
呢家中共都打橫來 泛民都唔洗同佢客氣

碌撚玩內鬥真係不遺餘力

消極退縮? myradio 錄影室是前線?

選舉近了
睇下派邊條靚出馬

碌撚算啦

屌票屌到而家 佢仲唔明

一個中立既人唔係來睇你地互屌

成個節目屌人

中立果d都唔知咩事 點會聽得明

個view數又少

學下人蕭生 比人抹黑都冇嘈

繼續用道理說服人 講下其他知識

觀眾又聽得開心

蕭生又中 好在無合作落去

蕭生好野

網台勇武派收皮啦屌你老母, 叫你收小東方份糧你都唔撚制呀!

係內會玩野同出黎講4個字
我覺得泛民識玩喎

我預咗你堆黃絲五毛會鬧我， 但你批判我不如駁我啲論點，咁先有用。 你反駁唔到我又喺度盲撐呢班泛民主派又有乜嘢意思？ 連強烈譴責四隻字都唔敢用，共產黨會怕你？慢慢收拾你班人就有。

但你批判我不如駁我啲論點，咁先有用。 你反駁唔到我又喺度盲撐呢班泛民主派又有乜嘢意思
兒登仔永遠唔識嘅野
同時我又唔明內文有乜講錯
頭盔：我支持初選同35+架
入到35+或者DQ都可以製造憲政危機架

其他唔講，毓民旗幟鮮明地支持韓國瑜
佢既fans亦怒屌香港人點解唔支持台灣國民黨

咁我都覺得郭榮鏗做得好
我只係覺得其他泛民可以再做盡D
唔洗驚中共姐

完全冇邏輯為屌而屌

專打自己人

佢呢樣真係幾on9 自己盲撐國民黨 就撐埋韓國瑜
又唔知呢家國民黨舐共

內容有咩問題？
泛民係一事無成
有咩係靠泛民成功過？

上次立法會差唔多選又走出黎屌天琦無政治倫理，而家又就到選舉又走出講啲咁嘅野到泛民講強烈譴責嘅時候咪又係屌話得把口講譴責，但係人都知泛民做唔到野架啦，為乜又突然出黎屌呢

［長文］連登仔去到今日仲係唔識台灣政冶，又唔識分別 中華民國 與 台灣共和國 ！

碌撚成年有冇出過嚟抗爭？

國民黨洪秀柱日日屌香港示威者
仲有幾個立委公開屌民進黨包庇香港示威者

睇下上面班連登狗

有亨利劉正加持

佢個節目咁少人睇, 好得閒咩反駁佢

有咩靠毓民成功過?

先唔講佢周圍點着火頭
但係佢食催淚彈一定多過班鍵盤戰士

可以近距離影義士大頭, 超值

咁靠咩得救？

收皮啦
玩內鬥
收咗錢呀？
快撚D去死啦

癲狗日報記者俾國安推落樓梯添啦

2011 修改議事規則
冇佢 泛民邊有咁團結支持

係得條公民黨既呀婆唔支持

識玩當初就唔會剪布啦
係郭榮鏗識玩咋
公民黨同民主黨果陣得吳靄儀反對剪布咋,好彩果時郭未入立會
唔係既話佢果陣投贊成而家又拉實笑柒佢

掉下杯咁
條友不嬲老奸巨滑
專揀睇落好激，實質好撚安全嘅嘢嚟做

5司14局 網絡23條

我覺得公道d講
個時既局勢同依家唔太一樣
而佢地修改議事規則既理據未必個個贊成係事實
但我會用經過反送中後既表現黎睇佢地

攪到高鐵同三跑唔可以係庫房拎錢埋尾/動工，要黨鐵/機管局自己埋單。

有得拉做到好多野啦，咁樣同白鴿洗白？？？？？？？

但再加強啲字眼 好似口交部咁啦 當出埋粗口啦, 其實對件事有咩用? 比你瘋狂咀炮咁又點? 對件事會有幫助咩?再咀炮得勁啲中聯辦就會自我收皮 然後道歉咁樣?

快必叫泛民攬炒 大翻中共

反送中後都唔好得去邊
300億得3個投反對咋
許勇唔計，果陣佢好似去左打外國戰線

講還講呀，留意下態度呀，唔想又互鬥

我都認同碌撚講班飯民太溫和，自己黨/陣營既人比人禁住黎砌都要扮斯文
但有一點我諗唔通，乜講句強烈譴責港共就會驚咩

依個300億唔係財政預算案個個喎
抗疫基金去醫護同市民，真心好難反對
佢地都要為選票
要屌都屌7政府玩綑綁

泛登不允許任何反對意見

私商授受 利益輸送去功能組別
300億得果少少俾醫護同市民
同埋唔係難唔難反對到
你贊成同反對都唔影響佢過,點解要贊成
連樣都唔做
仲有OMDB話35+政府唔回應五大訴求就狂投反對,喂大佬過唔過都應該投反對啦,佢代表緊市民,唔係冇用就唔做
冇用就唔做就唔洗投票啦

小粉紅：「我會用六四事件後20年太平黎睇中共」

西九18+2 咁樣通過
黃碧雲同葉建源呢個功能組別仲要係25